跟蹤仇人去西九，過緊關就wtsapp 語音習近平去死

佢一開就會俾公安拉